哲學題，點先唔係港豬?

掛住食玩訓煲劇，不理政治，港豬也，
Baby condom班師奶，港豬也，
投票俾民建聯工聯會班藍屍廢老，港豬也，
投票俾葉劉既中產，讚好田少fb既廢青，港豬也，
信梁天琦所以投俾游惠禎同梁仲恆班人，港豬也，
支持梁天琦黃台仰陳浩天班講獨派既人，港豬也，
當年寧要狼英唔要唐豬做特首既人，港豬也，
去集會唱今天我俾掌聲自己既人，港豬也，
撐薯片做特首既人，港豬也，
叫你去掟磚革命推翻共產黨，不了，要坐監

同自己無一樣既政見就係港豬

尋日cd rom無中伏者就一定唔係

其實一個名黎嫁姐 又冇definition
係依家d人就郁d就話人港豬 做好自己本代咪得

仲要打住民主旗號一路屌一路叫多數人支持自己

開口埋口話人港豬個D清高撚

先決條件係唔使返工（冇工返）

做咩踢爆人

呢句真

移民唔做香港人咪唔係港豬lo

離地撚
返黎搶資源

上年立法會支持果個選唔到 就喊苦喊忽話要移民果堆

係咪都話人係港豬 到咗有事唔撐

未打完就post咗
係咪都話人係港豬 到咗有事唔撐你又屌人港豬 問題係嗰班人開口埋口平日屌人港豬 點解啲人仲要聽你講本身想支持嘅都比你屌走晒啦

屌人港豬又想港豬幫手抗爭嘅人

搵下d非港豬人形物種答下op既問題

我諗唔係因為班比佢哋屌緊嘅港豬覺得啲學生好慘而感情用事，當日佔中都無咁多人，可以捱到咁多日，根本當日撐佢哋同今日撐薯片嘅就係同一班人，佢哋當日又唔屌人港豬

唔撐佢地就係港豬

天色已漸沉 題目如霧燈 深.深.深

唔係香港生出嚟，唔喺香港，咁咪唔會係港豬囉

投熱狗